太在意人嘅睇法同說話可以點生存

有無人教我
好辛苦 有時太緊張人地嘅說話會勉強自己 都辛苦到身邊嘅人

學習自私一點，找個平衡

點樣？唔識啊真係
我份人搵平衡好差 好容易就會偏激

我仲有幾十年人要做 唔想辛苦成世
有諗過自殺㗎 如果唔係怕痛嘅 我諗我已經一早早登極樂

試下祼跑。

你當我係騎驢故事嘅主角
我好介意其他人嘅說話 甚至好想迎合所有人嘅睇法
唔同嘅評價 說話，我會諗好耐 好在意人地點睇我

其實係太多嘢一次過湧埋黎 逼左我足足七年 我已經頂唔順

btw平時你講嘢咁多負皮 今次講嘢又咁正路

我全身都散發負能量
好想有人可以聽我講嘢 但係就算有人肯聽 我係嗰啲自我封閉得好緊要嘅人 好矛盾 想有人聽 但又唔肯放開自己講

好多時人嫁說話都系為左自己增取利益，所以d仆街講乜吾太重要………
但你要看清楚事物嫁本質同個仆街諗緊d乜…………

唔識啊 點睇
有時人地嘅行為係推翻我對佢嘅認知 所以我都唔知究竟佢係A類人定B類人
一時一樣

超介意人點睇我
人地一句說話可以超影響我心情
讀中學前個人好易因為咁而炆
後尾開始學下死忍 情緒唔好浮上面 個人變到愈黎愈抑鬱

經過了時間既洗禮
你會發現
care人地點睇你
係極之O N 撚柒鳩
點解要活係人地畫既圈圈入面？

痴撚線
我以前都係咁撚樣
但後尾發現
你越係咁樣
側邊D 濕鳩越係要話鳩你

到後尾到自己改變左
先發現根撚本係自己轉牛角尖

其他人（家人除外）
跟撚本係口痕
唔係真心care

咁洗撚介意？

我都唔記得講 睇到你講我先記得
人地一句說話我可以糾結好耐 一句說話就影響我心情一個禮拜都唔誇張

其實我都已經有抑鬱 巴打你有無諗住去睇醫生

我都唔想 但係可以點無視人地嘅說話
我覺得我重視嘅程度已經係太過火

你係點走出？我真心想改變
個心路歷程係點一步一步改

唔知點樣解釋你聽

你就算做到人地心目中既好仔
好女都係唔撚值租

認清自己
睇清自己

人生係你既
你要活係人地既影子下
我都幫你唔到

少D FF
隔開D 負面既人
朋友

日子會好過好多

可能好多人會覺得冇用on 撚鳩
我對我黎講都算work

慢慢改
慢慢變

生活唔會突然間變得好美好

但至少你思想改變
睇法亦會跟住改

好多時人既決定係一念之差

以前都係咁，但咁樣發覺返工對人好撚辛苦，
所以學識要自私D, 冷漠D,
做好自己，做自己就可以，
因為就算做到100分都好，
仲有D仆街唔鐘意你，批評你，
何必為呢d 人咁上心？
同埋依家好撚憎d 人放負